831黑警阻醫救人 9億OT

醫護捨命救人 $0 OT ]
唔影響政權政府話知你死

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

幫推

11月8日大家悼念緊周梓樂同學既時候 呢班人竟然咁做 重上埋神枱

認清同路人

係牙係牙

由其係
醫護捨命救人 $0 OT ]
唔影響政權政府話知你死